而家香港差咁個徐步高

徐sir

希望有警察自發做徐sir 2.0

我們欠他一個公道！

警債警還一定要靠內部瓦解

徐sir顯靈plz

正氣凜然

有真普選一定要幫佢平反

渣爆佢春袋！！

印出嚟，下次示威舉

Push

想點 屌你老母